有無巴打可以幫手改圖?

想改做 迪士尼最無恥

又加價

用呢張好似清d

………………